---
aid: 9025
zid: 673670
title: "新更的一章又开始武侠玄幻装神弄鬼了"
author: wwz45
date: 2016-11-09 11:09:16+07:00
lastmod: 2016-11-10 16:17:00+07:00
---

wwz45 于 2016-11-9 11:09:16 发表了：

这一章是借鉴了同人吗？锦衣卫用投毒定时暗杀皇帝讨厌的大臣这个是什么鬼？

还有这个毒药。太扯了吧。 坛子里说是细菌性肠炎患者的呕吐物。如果是那制毒者和投毒者妥妥的先死。而且很可能爆发大规模瘟疫。如果锦衣卫真这么干大明早就完了。投毒不慎，霍乱爆发，整个京城一扫而空。

以霍乱为例其主要传播途径包括经水传播，食物传播，生活接触传播，昆虫传播。在大明的现实条件下，我就问这金大腿打算怎么开？

---

liutom2 于 2016-11-9 11:30:27 发表了：

答案是锦衣卫吹牛

---

小白之友 于 2016-11-9 11:33:11 发表了：

我觉得吧，你应该好好探究下为什么广州进城到现在居然没下雨，这不科学啊！太神叨叨了。

---

疯坦克 于 2016-11-9 11:36:56 发表了：

> 小白之友 发表于 2016-11-9 11:33
>
> 我觉得吧，你应该好好探究下为什么广州进城到现在居然没下雨，这不科学啊！太神叨叨了。 ...

这个确实是啊，广州那破天气，超过一周不下雨就有点异常啊。

---

wanghrobin 于 2016-11-9 11:48:29 发表了：

> 疯坦克 发表于 2016-11-9 11:36
>
> 这个确实是啊，广州那破天气，超过一周不下雨就有点异常啊。

已经异常的一个月没下雨了

---

疯坦克 于 2016-11-9 14:26:33 发表了：

> wanghrobin 发表于 2016-11-9 11:48
>
> 已经异常的一个月没下雨了

这个大明，是药丸哪。。。。

---

人畜无害小白免 于 2016-11-9 20:26:12 发表了：

_本帖最后由 人畜无害小白免 于 2016-11-9 20:27 编辑_

不下雨大概是因为小冰河，全国大旱吧？

---

大叔莫 于 2016-11-10 16:17:21 发表了：

广州的冬天不下雨一个月不是没可能，在明末那个小冰河期

---
